［慎入］史上最好笑笑話 真係會笑死人 ［笑喊emoji］

話說有條友突然諗到個史上最好笑笑話 真係會笑死人個種

跟住佢自己笑死左 所以呢個笑話就從此失傳了

之後呢

笑死左

大家係唔係笑死左 俾啲反應

我都笑左

多謝g chi

樓主夠鐘食藥

你點知?

仆街啦你，我個fd笑死左，報驚

尷尬到...

🦐 🦐🦐

係⋯唔食藥驚心臟病發

屌 好好笑jshdhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhbhbbbbbhbhbhbhbhbhbbbhhhhbbbbbbbbbb

認真 樓豬扮到好似直必因為咁笑撚咗

樓主on9

你係邊使唔使幫你call白車

我認真

You on9

屌又幾好笑喎

笑撚左jm9

笑到收唔到聲